點樣加密解密？

明晒

［member]點加密 ［/member]